有問題想請教大家!!!!!!

我最近每晚訓教半夜都會痕醒幾次
今日將床折咗出來抺咗一次
但唔見有蟲
有冇人知點解會咁?